女朋友呀媽封左個大利是比我

$2000 兩條一千
不過入面有張字條仔 寫住 (識做啦)
究竟係咩意思?
我推測可能有3
1. 快D同佢女結婚
2. 因為我窮矮柒, 係叫我快D同佢女分手
3. 伯母對我有興趣, 性鬥士?

4. 世伯對你有興趣

g持

畀你買dom呀

張1000蚊紙係假

係 2 就唔會仲俾2千蚊你啦

搞大伯母個肚

一齊左幾來先

你岩岩先問有女朋友仲同唔同sp保持關係
我估計伯母就係你sp

伯母想搞鳩你 覺得你值2000

叫你開定房

又係gay post

呀乖女之前話想要個細佬

解讀 二千 = 一起

叫你買口罩咋傻閪

二千蚊買你一晚
識唔識做

二千蚊俾乞衣，過主啦，賴蛤蟆想食天鵝肉

叫你幫佢買口罩

封錯左

真

兩千, 兩遷, 想你地搬走, 成家立室

99.9%可能性

5. 快啲離開我個女